願意維尼 我願意維尼

我願意維尼 忘記我姓名

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

我什麼都願意 什麼都願意 維尼

維尼寫詩 維尼禁止